支那網民：罷食挪威三文魚自發制裁瑞典

改食日本三文魚

食返支那虹鱒啦

挪威三文魚，佢哋搞錯喺咪？
佢哋食嗰啲喺青海鱒魚扮三文魚咋喎

安倍應該快啲去參拜靖國神社喇
佢做乜支那都唔可以同唔會出聲
修憲擴軍都仲得

Push

少年你太年輕了 你以為国內吃到的挪威三文魚是挪威來的嗎

同罷NBA一尻樣
BTW支那人唔係日日食元素週期表咩
點會食到挪威三文魚

佢地以為自己平時真係食緊挪威三文魚

你地食緊隻挪威三文魚係品種咋

挪威三文魚來自瑞典，唔係來自挪威咩